hkleaks.cc 有無英文好啲嘅手足幫手?

個網用緊ddos-guard
而ddos-guard有使用條款，禁止網站含有但不限於以下內容
● drug dealing;
● attempting without authorization to access a computer system;
● pirating (distributing copyrighted material in violation of copyright law, specifically MP3s, MPEGs, ROMs, and ROM
emulators);
● gambling; schemes to defraud;
● trafficking in obscene material;
● sending a message or having content that is obscene, lewd, lascivious, filthy, or indecent with intent to annoy,
abuse, threaten, or harass another person;
● threatening bodily harm or damage to individuals or groups;
● violating any export restrictions;
● stalking;
● or violating other laws.

有無可能send email去投訴佢?
如有，有無手足可以整個template出黎?

自推

推

我推

[行動post][招兵]想唔想見證支爆？國際大型文宣#WhatIfTheyOwnIt上線

Push

ddos-guard仲有vps同hosting服務，睇死佢係host都係用佢。
而家唔喺我個年代，無人會起server擺datacenter黎裝個website.
而絕大部份vps同hosting公司我相信都會有類似條款，
對方肯唔肯做野都好，起碼盡下力先。

Lm